「代表我地咁大個老淫家個C眼！」

唔係周杰倫唔食得飛機餐

0:32 佢個陣真係好靚

能男之友